武漢肺炎防疫抗爭基金

撐醫護

👆🏻我地可以幫手出一分力嘅機會黎啦

之前支持醫護罷工希望政府全面封關保護香港人，之後前線醫護人員因為疫情嚴峻為病人著想而復工，但係就面臨政府同醫管局秋後算帳嘅危機🤬🤬

所以請大家眾籌一齊支持呢個基金幫助所有受疫情影響嘅行業僱員（不單止係前線醫護)!

實際行動最緊要 - 喺時候俾一 D實際嘅支持俾我地前線專業嘅醫護人員，等佢地可以得到支援對抗呢個極權又無能嘅政府！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

—————————————————
「武漢肺炎防疫抗爭基金」信託人
醫管局員工陣線主席余慧明、司庫張嘉祺
職工盟主席吳敏兒
黃瑞紅大律師
香港資訊科技界工會主席鄧卓文

＊＊＊＊＊捐款資料＊＊＊＊＊

捐款方法：
1. 銀行轉賬至由「香港職工會聯盟」設立之基金專用戶口，恆生銀行：295-164578-010。

2. 以支票抬頭「香港職工會聯盟」或「Hong Kong Confederation of Trade Unions」，寄往「九龍彌敦道557-559號永旺行19樓」收，信件或支票背面請註明「防疫抗爭基金」。

3. 海外捐款：
Bank Name: Hang Seng Bank Limited
Branch: Hankow Road Branch, Hong Kong
Bank Address: No.4, Hankow Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong
Remittance Address: 83, Des Voeux Road Central, Hong Kong
Account Name: Hong Kong Confederation of Trade Unions
Acount Number: 024-295-164578-010
Swift Code : HASE HKHH

push

收嗲啦 又要食人血饅頭

呃3歲細路哥咩